得罪講句，We Trump贏撚硬

信美國傳媒做嘅民調同信文匯大公報話香港絕大部人支持黑警、政府、送中條例完全無分別。
唔好咁低B做弱智藍屍啦，美國班失敗極左同香港藍屍無分別。
最後我估侵可以拎到350張選舉人票左右
唔撚服就駁

Biden2020

我登必勝

拜登贏緊，侵派等崩潰啦

已經BOOK左巴士慶祝拜登勝選

hurter單野露底了

樓上講緊咩
今日11月4號 拜登當左選啦

你咁曲 連登仔唔明㗎

Biden 2020 Make China Great Again

支持傻仔Joe嘅人呢？？

I JUST RECEIVED A CALL FROM JOE BIDEN

瘤主條撚比拜登含就硬
侵輸硬

你都白痴嘅，乜撚都唔識